TWICE MOMO服裝全是洞「隱乳深溝」好身材看光光

若隱若現的露出白皙的肌膚，還能隱隱約約看到她隱藏 許久的「深溝」，讓粉絲忍不住留言「MOMO身材真好」、「太性感了」、「好姐妹才能拍 到這種照片」意外引起熱烈討論。

想睇冇格圖

有碼

屌你有格

導清果然係once

你重未變受精卵個時我已經係ONCE

有咩特別

咁咋

點比得上g朋友啊

屌你咪色我YERIN

屌你老母

好撚正

冇色啊，我gay加

扮GAY好好玩???

冇扮囉
唔信你問我gay嘅術語一定答到你

咩係萬能插蘇

10囉，係人都G啦

咁有D咩係正常人唔知嫁=.=

銅鑼灣有咩Gay佬地標

告士打道276號，海殿大廈1樓F 室景隆街34?

咩黎加🧐🧐

咁答案係咩=.=

我lesbian淨係識5樓

有間以前好出名嘅gay bar

假絲

你地成班gay佬噏乜春
小妹一句都聽唔明

執左都計>?
Bing Bing 囉咁

執咗咩

我真lesbian 你問我術語我識答

我脫節了
可唔可以講下個地址咩黎

屌你假GAY

磨豆腐係點磨

唔識用GOOGLE=.=?

我前排先同fd去完，仲要排隊

你自己唔識睇les porn？

google咗冇結果

噁心唔想睇

收啦
執左啦

有DD擔心你.智力

我搵到了

twice post變gay post

絲死開啦

你真係好垃圾=.=

Bi垃圾啲
同完女人做同男人諗到都想噁

好彩小妹只係鐘意男姐

成日扮絲通常係老啊伯黎

下,我真係絲打

樓上咁多位
因住導狗開po唱你地洗佢版

嘩 淫賤到